[集氣] 結婚戒指刻對聯

認真post
一隻戒指刻一句
請出招

今日我哋嘅婚禮

乜尻

各位有冇咩idea？

How are you?
Ask your mum

正式取消！

紅妝帶綰同心結
碧樹花開並蒂蓮

會唔會太old school

有無分中英文

天長地久有時盡
此恨綿綿無絕期

呢個唔錯喎

無
不過中文感覺型d

How are you?
Im fine thank you and you?

i love u
and u love
每個禮拜一次禾艾里
super!!!!!

今夕吾軀歸故土
他朝君体也相同

山有木兮木有枝
心悅君兮君不知

我是你
你是他

年年都有今日
歲歲都有今朝

I love you Jessica .

Who is Jessica ?

天堂有路你不走
地獄無門闖進來

老婆非大波
契弟走得摩